Tous : Oubliant le chemin parcouru
poursuivons notre course
afin de saisir le Christ.
Soliste ou schola : Marchons dans la vérité de l’amour
Tous : afin de saisir le Christ.
Soliste ou schola : Gloire au Père et au Fils et au Saint Esprit
Tous : Oubliant le chemin parcouru
poursuivons notre course
afin de saisir le Christ.